正字? 起邊定係邊

起邊 正皮
係邊 負皮

我用開起邊
唔知有冇錯

喺邊

响邊？

一樣

在哪兒

響邊

晌邊

見香港人多數打係邊
大陸人就起邊多